琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！

上個星期見到呢張相都仲笑大陸痴撚線，經過琴晚深水埗單野真係笑唔出...

全部都是

同我send哂比全世界等佢地知香港正式同深圳接軌

推

連登有人嗎？

有mon post嘅黑警入黎想罵戰嗎？

如果傳有人話ssp有賣鐳射筆個d有機會比人拉 佢地就有機會唔知仲有賣咩又比人當管有攻擊性武器 班狗就會阻住d要搵食既人
其實只要令班狗同垃圾政府阻到d鍾意返工同顧住搵食既人 就可以做佢地

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

就黎要係入面叫人幫手推post

邊間鋪？

香港唔啱佢哋住
死去大陸，ok?

回歸左之後一直都係啦

posh

盡量唔好了
不過係大家自由
唔會點阻止

而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

推

一見到狗就捉住距地，話要舉報剛才在那裡那裡見到有人疑似持有攻擊性武器觀星筆，叫距地跟我去跟查！如不去，便吊！如去，去到現場，就話持攻擊性武器條友吾見左！吹牙！

購買 觀星筆 需實名登記

pish

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

唔好用有合法性嘅群體嚟比喻
警方無差別襲擊、濫捕係國家恐怖主義
係冇合法性

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織